[博狗會] 模擬賽馬投注平台 - 賽馬追蹤

6個月前，模擬足球投注分別係Google Play同App Store上架，到而家有過萬個users了。

有人用黎過買波癮，亦有人用黎睇預測。呢兩點令我確信個app既存在價值，所以一路改進同增加功能。

直到早排我見到我呀爸開住賽馬直擊，然後用紙筆買馬自己用手計贏輸個陣(佢無賭波馬好耐，所以用紙模擬咁玩)，我就開始寫模擬賽馬投注呢個app。

同上次唔同，我今次出左iOS app先，而家iOS已經有過千個users了。而今日岩岩出左Android版。

而家有獨贏、位置、連贏、位置Q、單T同三重彩玩，當然亦都有排行榜啦。

除左模擬投注，個app仲有一個大功能： 資訊追蹤。唔係個個人都有用，但如果你會睇落飛去決定注碼的話，當中既資訊係有價值的。模擬投注一如以往係免費既，但追蹤功能就唔係免費。如果想試下用，可以留言留低用戶帳號，我會派追蹤匙比你地。

想玩既以下有link
Android:
iOS:

唔想玩既唔好意思，阻到你了

有意見可以留言，我會盡快覆你

利申：iOS個app係投注頁有機會crash，今朝已經fix左，等下個更新就會好d

Thx 巨乳人妻 有意見隨時話我知

想試用 巴打pm me thanks

連登好似未有pm wo，比個用戶帳號我啦巴打

用戶帳號1320 唔該巴打

你個賠率都係跟返Hkjc變定係計你自己個系統既投注變？

比左了，去投注頁到解鎖就可以

當然係跟馬會先有意思

見到 thanks

有人買中R2 WIN 期待佢下場

留名

926

1368 謝謝巴打

用戶1367

1311

OK了 上面4位巴打

得馬仔？
有冇波玩

有呀 巴打唔睇文

模擬足球投注
Android:
iOS:

唔記得set做link tim ，而家加返

馬
Android:
iOS:

波
Android:
iOS:

見到話有
但條link個apps得馬

41216

1395

波無追蹤功能 馬先有

OK了

1312
留力下星期二allin比卡超

1316

41217 波

1404

ok了 好有信心咁wo

上面2位ok了 波係無架

第一咁快就廿幾萬 好勁

1420

1366

1434 thanks!

無得一次買幾隻好唔方便 要禁幾次
Btw支持

1447

1452 岩岩dl支持下巴打

1455呀巴打

1459
thx

上面咁多位巴打OK了 多謝支持

係呀 無設計到膽拖

多謝支持

download完淨係買左尾場已經升到第7

1475

我見到你呀 好明顯有個加州萬里

2-12 好波

1479
謝巴打

上面2位巴打OK了

今日全部跑完了 估唔到咁快就有人過10萬

我係馬神兄 認真利害

希望大家keep住正數啦

1483
謝巴打

1493 唔該巴打

波。41329
馬。1494

上面3位巴打OK了 波係無的 得馬有

1570

1512
支持巴打

#1516

2181

唔該巴打

巴打1533 thanks

1535
Thx 巴打

帳戶1536 唔該

1538

1541

1543

1544唔該巴打
足球個個係咪都係巴打你搞
馬會有受注外國馬你個app會唔會都有

美中不足係無得玩過關
上次足球個App都係咁 都無得玩過關

1546 唔該巴打

1547 thanks

1549

1554 唔該巴打

1556 THX

1560 thanks

1567 thx

1574 thx

btw 足球即場係咪要高級用戶先有？

1576 唔該巴打

1578 唔該巴打

個app點過關 而且可唔可以唔好一萬一注最高

1580
謝謝巴打!

用戶1581 求key

皮已正

1582 thanks

#55558
謝巴打

用戶:1590

1591

1593 留名
想試用，唔該哂巴打

上面咁多位巴打OK了

多謝支持

係呀

外國賽事應該都會有

係呀 呢個我一路有諗 但都係決定唔開過關 因為始終個app係模擬 逐場買應該都夠玩既

1614

Chan wai lok ttc?

唔係 足球即場早排取消左

無過關玩 馬最高10萬1注

咩ttc?

用戶:1617

41455
唔該巴打

1619
thx 巴打

用戶 1623
Thanks 巴打

1626,

5318 thanks

1625先係 sor

1628 3q

1631

1632

1633

1640

馬：1650
波：41422

巴打係keep住fetch馬會d數據

1646

1636先係

1660

1662 唔該巴打

1664

1667 ,謝謝巴打

巴打好波
其實小弟一路都有呢個構思寫類似既app
因為見到大陸外國好多類似既app但香港冇
但係仲讀緊書

支持下先

冒昧一問 邊度睇自己號碼

有d係

1673

1674

有冇link? 不妨比d好既app我參考下

讀緊書就學下基本野先 唔使好多時間的

Anyway 多謝支持

紀錄個頁

1672 thanks

1686

戶口1687
多謝JRRJ

1692

1693.

我想問下追蹤功能 既用途係點？

樓主咁咪可以睇到人地落乜 之後跟住落？

1700支持

追蹤係可以幫你track住賠率、落飛 or 單次投注額 成功追蹤就會通知你

下個賽事日你可以試下

係呀 所有人都可以

但如果身家過$20,000可以加入專業預測 咁到時就要預測票先睇到

1703 支持

1712

試馬足球個個😂

幾方便喎多謝

仲諗住玩即場波添

1723
thx bro

1724

唔該巴打

1647
唔該樓主

41591

而有先知有呢個app
有興趣知個追蹤係點，仲有冇得試？

1748 唔該巴打

巴打 我係1749

1743

帳號1762 thx

1768 thz

1776

1782

1784

1786

LM

1792

1794

1805

1827

麻煩你喇，我係1830

1881

想要key

1883 想要key. Thx

模擬足球投注 依家買唔到既??

1885

1887

thanks

1889 thanks

1892

上面咁多位巴打都OK了

多謝你支持

有 你可以試下

點解咁講?

而家無問題 可能頭先系統更新緊資料

1898 thx巴打

帳號 1899
唔該巴打

樓主
請問點解會咁
我重新裝過都係唔得
㩒改密碼又係無反應

帳號 1925
唔該哂巴打

帳號 1938
唔該巴打

巴打d 賠率係經hkjc 個網攞 定係手機app api 攞?
純粹想學野

1943

可能係機既問題 請試下重裝多一次

api but not only app api

1972 thx 樓主

1994 唔該巴打

上面2位巴打ok了

2031 唔該巴打

2036
thx巴打

想問下 如果買左d 卷 但佢輸左 我會唔會拎得返
同埋出料個d 係咩人 ? 佢地有冇錢分

2049
Thx 巴打

2051 thanks巴打

2055
thx

2057
Thx

2060
Thx

帳號2063 唔該巴打

2069

帳號 2068
Thx 巴打

2077 感謝

重裝過都係咁
有無巴打都係用ZenFone3

2080

42115

波 42110
馬 2081

馬2008

用左既預測票不會退還 而預測並非必中 請先評估預測者可信度 通常投注額可以反映預測者信心

所有預測者本身都係用家 你身家到左一定數目都可以加入專業預測

當然有

你呢個情況通常重裝都可以解決到 不如再試下重裝多最後一次

如果都唔得 我再研究下

上面既巴打ok了

波42336
馬2270
Thx巴打

波42339
馬2272

啱啱睇到， 一陣裝黎睇吓

波 41932

馬2328

馬個ui 正常好多
波個個眼都殘
你用咩apI 拎d賠率落黎[

足球個界面有咩地方你想改善？

都係common個幾個

波 42964

都話得馬有追蹤

2421 thanks樓主 聽日試下用先

上面個位巴打ok了

大家新年快樂，祝今年勝舊年

波41943
馬1943

2563

馬

我想問點樣可以登入返原本嗰個戶口？
打啱密碼佢都話我錯，可唔可以幫我reset pw

巴打 2573

波 43211

連登無pm，可以係fb page pm我，我幫你攪

求 FB page

波43219

而家有3600個users了

馬3613

上面位巴打ok了

馬3632 thx

帳號 3620

thanks!

用戶帳號3654 唔該巴打

上面ok了

玩玩下都廢事買，冇膽拖又冇得一次買幾隻，鐵三角咁買禁到on9,又要睇返邊條買左
等再有呢啲功能先再玩

3727

45111 thx bro

多謝你意見 日後會改善

波57714 爸打唔該

個戶口結餘唔岩
贏來贏去都係負數

12962

lm

幾好 唔洗用真錢都可以試運

13884唔該你

13884馬

LM想玩

巴打數學系? 個algo 度左幾耐

down黎用試下先

Hey 屌晒巴 原來您黎左呢度

唔係數學系呀，但都好近啦

最初期個系統應該寫左1個月左右

個app好玩嗎？用完有冇咩意見呀？

我而家卡住係樽頸位，好想搵您問下意見呀

更新下個app近況先

而家正式改左名叫: 賽馬通勝

足球個個就叫足球通勝

同埋而家開放左追蹤功能啦

ps. 岩岩有位人兄頭場好勁